屌你地咪撚再捧，係捧都捧吳副校！

食粒tg就留低班學生同副校走，走又最早走，出信又過幾日先出，仲要班外援手足走，都竟然有人會話段狗係好人幫緊中大生，你地班人當外援手足係乜撚呀！Condom呀！？

班人真係痴撚線架

點解會睇唔清佢

因為果班以為自己好理性既on9仔俾人帶一帶風向就帶走左

事實係副校做得最好

事實副校做左好多野
不過校長黎講佢都算好
尤其是佢本身建制背景
唔係話吹捧佢，不過今次佢算係盡左力保學生

不推文

做人現實d好無，段狗梗係保左中大同班學生先啦

黑衫手足呢？

佢做乜要保非中大人士，大學變左兵工廠好咩？

外援手足唔係手足，揸車冒險送物資又洗唔洗保？